[1Q題]乜野食物食左會唔吉利？

如題

榴槤不利

恒大果